恆管兩學生涉宿舍藏毒被捕

恆生管理學院兩名學生涉嫌在學校宿舍藏毒被捕。

警方在上星期四凌晨接獲學校職員報案，懷疑有人在學生宿舍吸食毒品。警方在宿舍房間檢獲少量懷疑大麻草，及懷疑毒品吸食工具，以涉嫌管有危險藥物，拘捕兩名分別 21 歲及 22 歲男子，他們獲准保釋候查，五月下旬再向警方報到。

恆生管理學院回應事件，說非常重視學生操守及學生宿舍的管理，對任何涉嫌違規的行為都會嚴肅處理。

走得太前，如果係今日會好好多，大學生品學兼優，好多時會輕判

failed

叫恆大 唔準叫恆管

差d就做到大學生

係恆大

MK一大依然係理工

Apr 20, 2018

愛到入恆大也分開